貼下你而家聽緊乜歌

咁岩既我都聽緊 唔知佢叫咩名
不過佢唱歌真係好好聽 個樣又正

重新請番你

我答你：g

G

雞啼

正

上面話g同雞既人 我屌晒你地女朋友